點解Annabelle唔係三級片？？

今日睇完，搭同沖涼時都淆撚哂底，不斷響腦中重播恐怖場面，好驚今晚發惡夢！

如何解決？謝！

睇多幾次

套野笑撚到

今集麻麻地恐怖wor

強帖留名

You are my sunshine

去戲院睇一次解毒，全場笑到你睇唔到

渣ga

好帖幫推